究竟點樣同自己鍾意既人傾計

想講 我平時同咩人傾都冇問題

係同親自己有興趣既 就完全諗唔到話題 或者個feel唔岩 傾唔到

唉

平常心